（係唔係在囚手足俾人打？）懲教人員制止還押在囚人士打鬥

懲教人員制止還押在囚人士打鬥
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
荔枝角收押所懲教人員今日（三月十八日）制止還押在囚人士打鬥。

今日上午七時五十二分，兩名年齡分別三十歲及四十三歲男性還押在囚人士在前往日間活動室期間發生打鬥。在場懲教人員見狀立即上前制止，並召喚支援人員到場。

事件中，一名還押在囚人士頭部及胸部受傷，需送往公立醫院作進一步診治。另一名還押在囚人士手部及頸部受傷，經院所醫生治理後無需送院。

有關事件已轉交警方調查。

兩名還押在囚人士分別因無牌管有槍械或彈藥罪及盜竊罪而被還押。

完
2020年3月18日（星期三）
香港時間20時02分

上年11月有手足被還押至今

警方日前在記者會上透露，曾派員假扮買家，成功拘捕一名涉嫌在網上出售武器的男子，行動中檢獲12支電槍及26支伸縮棍。案件今早在九龍城裁判法院提訊，被告暫時毋須答辯，等候警方進一步調查，案件押後至12月16日再訊。據悉，警方於被告手機內發現針對警方言論，調查期間發現有50多人曾於被告的facebook內留言，表示有興趣購買武器，暫未知購買武器是否與近月示威活動有關。

相關新聞：【抗暴之戰】旺角無限復活抗「撕」暴 義工：文宣是最低成本抗爭
被告趙梓烽（30歲）被控無牌經營槍械、管有違禁武器及無牌管有槍械等四罪，涉於今年11月1日在大坑東邨遊樂場及旺角一間遊戲機中心的儲物室內，沒有相關牌照下經營及管有共12支電槍及26支伸縮棍。

控方指案件可能轉往較高級別的法院處理，基於案情嚴重及證據強烈，反對被告保釋。裁判官最終拒絕被告保釋申請，被告其間須還柙。
【案件編號：KCCC2663/19】

死監躉就最麻煩 坐監都仲搞搞陣

收押人士啊